買左個npa1點連ps4？鋪頭條友話用呢舊嘢可以ps4連air pods

唔識連